究竟靜靜雞靜啲 還是靜雞雞靜啲？

靜靜雞
靜雞雞

殊

通常我哦完 就會靜到

哦

一個靜靜啲定兩個靜靜啲

對聯黎?

究竟黐笠笠黐啲 還是笠黐黐黐啲

震籐籐震d定籐籐震震d

一隻雞嘈d 定兩隻雞嘈d?

究竟唔怪得之 唔怪之得 怪唔得之 怪唔之得 邊個唔怪啲

靜x2你話呢？

每晚你個閪都會笠黐黐

黐笠笠笠啲,笠黐黐黐啲

靜喇你

撚就有 閪就冇啦
屎忽都有嘅

唔知你up乜撚野

無陰公囉陰公啲
定係
陰公囉陰公啲？

冇陰陰